一個人嬲你嚴重啲定失望嚴重啲

我依家對住自己男朋友
每次佢都話改
但已經成年半
我唔覺得佢點改過
今日我已經失望到唔想嬲
好似無晒感覺咁
係咪死得架啦

嬲你都仲叫緊張呢個人
失望即係放棄

失望就真係無得the end

少少嬲 但失望多
掙扎緊

嬲即係仲在乎緊
失望即係對方點都已經無所謂
失望到唔想嬲即係

失望嚴重d
通常心淡先會咁

我依家就係覺得根本佢成日話改得個講字
好撚心淡
姐明知佢係咁我又改變唔到啲咩

其實佢如果係有心改嘅
你係會感覺到會feel到
如果佢係無心嘅
就算你開佢波同佢講
佢都只係會敷衍你
你做到嘅就只係觀察佢
到你認為佢唔值得嘅時候
就放手離場
但仲有彎轉嘅情況下
都係同佢講下溝通下啦

失望嚴重啲
不斷嘅失望最終係會心死

永遠一句「我會改」「對唔住」，最後都係換黎再一次失望

其實我好辛苦
但我一個人維持段關係維持得好辛苦
姐佢唔係唔愛
但所有野都係我做主動
仲要有時主動完佢啲反應冷淡到
我覺得自己好戇鳩

失望某程度=心9淡

嬲可以氹返 氹返之後可能唔會記住好耐
失望無得氹返 係灰心了 耐咗就會由灰心變死心
到咗死心就898得

戇鳩在以為自己可以用愛改變到一個人